國安法細則無限制擴大警權， Facebook、WhatsApp、YouTube隨時撤離香港， 內地法律巨人許 徐時論

#港版國安法 #社會契約論 #徐時論

國安法細則無限制擴大警權，
Facebook、WhatsApp、YouTube隨時撤離香港，
內地法律巨人許章潤批習近平後被控嫖娼，
反駁港大法律系教授陳弘毅，正解「社會契約論」。
｜徐時論(附繁简中文字幕）
20200708

徐時論 TsuisTalk
126K subscribers

香港是否已經成為「秘密警察」治港？港版國安法隨時令Facebook、WhatsApp、YouTube撤離香港，比較許章潤和陳弘毅，誰有脊樑？「社會契約論」正解。｜徐時論

片中提及許章潤教授的兩篇文章：
《我們當下的恐懼與期待》

《世界文明大洋上的中國孤舟——全球體系背景下新冠疫情的政治觀與文明論》

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

#港版國安法#社會契約論#徐時論
Caption author (Chinese (Taiwan))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Simplified))